其實大家真係要跟緊d Solomon Yue

感覺上佢除左好幫我地之外(eg聯絡英國保守黨 見副總統彭斯)
佢亦好有政治智慧，香港人缺乏既就係國際線既經驗，佢真係好似諸葛亮咁教我地穩打穩扎，點樣先可以贏到，基本上到目前為止跟佢講既去做好似無錯過咁大家要多d twitter跟緊佢

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

NCM Yue因為歷史原因毋庸置疑係反共，唔會因為咩其他利益出賣我哋。仲有就係之前佢講嘢都中晒

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

美國要打中共 佢係美國人 叫得你配合梗係岩架

但好少有美國政客好似佢跟得咁實,度曬成套玩法

佢強烈叫人唔好去加泰集會
算唔算錯咗次？

暫時咁多次聽佢講都冇死

佢後尾唔係話如果有講明到乜乜就可以咩，好似係

佢既顧慮有道理
個集會參考佢意見
重複咗n次講明唔係支持獨立
但支持爭取民主自由既加泰人
希望西班牙政府和平解決，聆聽意見
大約係咁

係，呢位巴打補充左

一定好撚過聽陳雲鳩up

係
好多人怪唔好當佢明燈咁
但係so far佢話會發生嘅事都發生左

唔能夠話所有嘢都信晒佢
但佢嘅角色作為顧問好適合，意見/資料對我地好有參考價值

佢喺政治呢方面真喺老前輩黎，尤其美國政治線佢喺好理想的顧問

頭先睇到佢同英國保守黨都好熟話唔定英國戰線遲d都有意外驚喜

美國政局既睇Solomon Yue
中共局勢分析睇明居正

Solomon Yue其實擺明係接香港呢個project做既美國政局中人

跟佢做就係跟美國個step掛

唔知大陸會唔會後悔放左咁多好似俞生咁既人才走

參謀鎖羅門余

好過睇陳雲

Senate 真係unanimous pass
Trump 100%會簽人權法

仲有好多家醜不得外傳既野都幫我地拆哂，twiiter手足會知

你地仲唔撚down twitter?

明居正把聲幾好聽但佢原來係国民党

一路有打Twitter戰線 睇議員們既演講真係好振奮

勿造神就得

最忌Appeal to authority

所羅門簡直係真正嘅香港代言人嚟;
真心建議D睇唔通大局的手足多D去佢TWITTER度學下嘢

推佢做香港第一任總統

Push

郭文貴(twitter版)

Yes
佢係中間人
其實係來傳話...

推

推呢嗰
顧問
神

凡事留一線好啲嘅 即使可信都唔可以信晒

聽日下午三點要人

跟个鸟根
酒醒煮茶、简体老荘

四十年来家土
三千里地山河
如今欺简客
语堂怳寓歌

唔係反共，係反支納粹，反法西斯。維吾爾集中营邊忽係共？

中共咁忌材，只會當佢係不穩定勢力

我都覺
佢方向都係準 講既野都係冇錯

但要記住
佢係美國利益
未必同我地既利益完全align

brother yue